是日早餐-大快活啲炒強真係好撚好食！

你老豆比人起左底仲掛住食

乾撚到

塊吉豬

成個餐咪得個炒蛋好食！其他野就一般

再嘈我食埋佢

屎

吉豬又乾又硬

加左價去完個廁所返黎成盤野無左

好似塊屎

我想食